{"success":true,"code":"200","data":[{"uid":"83656896","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/livret-de-famille","updatedAt":"2013-04-12 19:39:26","spacetimeinfo":"du samedi 13 avril au samedi 20 juillet \u00e0 Cour del riu","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_livret-de-famille_00.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_livret-de-famille_00.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/livret-de-famille","title":{"fr":"Livret de famille"},"description":{"fr":"l\u2019impressionnante travers\u00e9e de la vie d\u2019un autre"},"freeText":{"fr":"Avec \u00ab Livret de famille \u00bb, Magyd Cherfi, chanteur-parolier de Zebda, ose une po\u00e9sie bien r\u00e9elle au c\u0153ur d\u2019une autobio- graphie collective, un texte\\nfort et rugueux, qui parle de lui, mais surtout de nous, de nos identit\u00e9s, de nos France(s),\\nde nos hontes et de nos petites fraternit\u00e9s. \u00ab Une performance aussi \u00e9mouvante que troublante, mais aussi lyrique et joyeuse, orn\u00e9e des musiques sauvages de l\u2019accord\u00e9oniste Renaud Gr\u00e9millon et des traces de peinture laiss\u00e9es sur les murs par Xavier Moreno. Magnifique!\u00bb (Thierry Voisin, T\u00e9l\u00e9rama)\\nCompagnie Les Arts Oseurs. Avec : P\u00e9rine Faivre, Renaud Gr\u00e9millon et Xavier Moreno\\nTexte : Magyd Cherfi. Collaborations artistiques: Carmela Acuyo, Isabelle Bach, Marion Coutarel, Charlotte Tessier. Construction : Renaud Gr\u00e9millon. Costumes : Val\u00e9rie l\u2019H\u00f4te Production \/ Diffusion : Julie Levavasseur."},"tags":{"fr":"chanson"},"locations":[{"slug":"cour-del-riu","placename":"Cour del riu","latitude":"43.633702","longitude":"3.818898","address":"cour del riu, montpellier","dates":[{"date":"2013-04-13","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-04-14","timeStart":"14:00:00","timeEnd":"15:30:00"},{"date":"2013-07-01","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-02","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-03","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-04","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-05","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-06","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-07","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-08","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-09","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-10","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-11","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-12","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-13","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-14","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-15","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-16","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-17","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-18","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-19","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"},{"date":"2013-07-20","timeStart":"15:00:00","timeEnd":"16:30:00"}],"pricingInfo":{"fr":"gratuit"}}],"programs":[{"title":"ZAT ! MOSSON \/ PAILLADE","uid":"90005689","url":"http:\/\/cibul.net\/program\/zat-mosson-paillade","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/review_zat-mosson-paillade_00.jpg","description":"Une zone artistique temporaire pour explorer l'imaginaire urbain\r\ndu 13 au 10 Juillet 2013 - La Paillade","rss":"http:\/\/cibul.net\/program\/en\/feed.atom","follow":"http:\/\/cibul.net\/follow\/review\/zat-mosson-paillade","unfollow":"http:\/\/cibul.net\/unfollow\/review\/zat-mosson-paillade","updatedAt":"2013-06-26 15:27:08","website":"http:\/\/zat.montpellier.fr"}]}],"total":"1"}